屌你老味韓國瑜條光頭佬踩到嚟香港

你班民國撚可唔可以收皮，以前就喺香港惡過黑社會（其實就係），反共不力之餘仲被人收編埋

國民黨除咗李登輝全部垃圾

蔣公知道實激到彈起身打柒佢

見到我是中國人，支持韓國瑜

被事實擊倒既滋味如何？香港有投票權既人大部分都支持韓國瑜

蔣公如果翻生，民進黨全體就馬上送去綠島！

蔣公本身就係廢柴

你咪睇下總統大選邊個贏囉。

屌蔣公如果仲在生，先屌柒韓草包呀。一生人反共點知自己D後輩就投共

北角富臨？

你訓左幾耐？
又黎沈默五百慢

喂喂 企開啲啦屌你老母

喂
你地d少數派仲未肯接受現實啊

蔣公應該嚇死 國民黨奶共 台獨黨反而最撐中華民國

邊個係少數派你仲係傻傻分不清!

晒鳩條氣啦五毛少數派支那狗

唔好以為係連登做多數派就等於出面都係多數派啦

而家嘅民進黨擔當着70、80年代國民黨嘅角色

最適合綠皮紅骨民進黨既地點就係火燒島！

傻傻分不清學好啲廣東話先做五毛啦弱智

呢班老野+弱智肥仔 癡撚線

on9

嬲嬲豬呀？弱智

點啊網軍，正統中文都唔俾用啊？香港由你地擔大旗就真係pk啦，我送你一舊膠

連登仔繼續活係自己既世界啦，韓國瑜選贏時，記得睇心理醫生。

老實講，就算比蔡英文做落去，繼續亂搞年金改革，遲早國軍一定起義推翻民進黨政府。你睇睇國軍高層邊個唔係深藍?

咁就梗係要問下區選大敗班保皇黨啦！

香港區選既人可以投台灣既票？兩邊情況唔同，無得咁樣比較，而且民進黨管治無能亦係事實，台灣人都知道。

嘅然韓國瑜都贏L梗，咁你使L咁L緊張叫人返去投票咩!? 正on9!

我不相信那個民調
呢d人真係到處都有

我只係希望呼籲香港手足唔好再比民進黨網軍利用欺騙

講咁撚多野做乜鳩 等11/1開完票 睇下邊個無聲出

仲出席埋解放軍會議㖭 年金改唔改革有乜嘢分別

5毛就過主啦

Show Blocked User - 阿道夫

你的論調咁鬼熟口面嘅 咁用返香港嘅區選口號嚟覆你 希望台灣人都學到
我哋唔係要民進黨贏 我哋係要國民黨輸
只要國民黨輸 邊個上都冇所謂

國民黨 = 共產黨

完

又多條傻閪衝出嚟俾人block 單機啦傻閪

第一升深藍就代表反對年金改革？第二繼陳水扁馬英九執政黎係得蔡英文財政收入有正增長，政府有更多支持資金支持年金，以往反對都係因為財政預算問題，第三國軍起義最可能依靠中國，而台灣反滲透法三讀過左，你認為國軍唔怕俾人清算？

蔣經國先係最強，揀左輝仔

隻5毛阿道夫

在另一個post話韓國瑜，做實事架 痴撚線

倫敦大酒樓
國民黨香港御用酒樓 成日有聚會

網上太多假膠嬲屌求存在感
你越理佢佢越開心

原來仲有咁多五毛起連登到

做實事係真，唔好視而不見

屌柒太簡單 一定係拎去打靶

d樣同香港廢老藍屍一樣

支持韓國輸

有無人比較唔反中共，只係反習？

乜國民黨重係藍咩，我睇嚟睇去都覺得佢已經係紫色囉。

「蔣公」滿手鮮血

頂你咩搬左去外國之後走黎愛國

韓國瑜這種弱智生物
只有少數派會支持

韓粉又好 五毛又好
反正都係無腦代表

票投國民黨 台灣變香港
票投民進黨 自治又平安

蔣公起身大撚把人爭住打撚柒佢先
成個大陸比佢玩到冇左

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

起你底發現你係洗版式出韓國瑜嘅post喎，10日後希望你唔好傷心到自殺啦支那嘅統戰部

btw，單機啦你

小英做實事你又唔見？你仲話改年金國軍會起義？知唔知小英執政佢地可以拿多幾多年？

韓國瑜？9up唔使本
賽馬賽狗場起咗未？愛情摩天輪去L咗邊？發大財？訓醒未？

得罪講句蔣公條白痴， 講句漢賊不兩立就退出聯合國 唔係嗰陣時意氣用事就唔使好似今日咁淒涼， 想入都入唔返

含粉

佢話蔣渭水呀

我唔肯定

如果投共可以暫時keep住中華民國加保住執政黨地位，我覺得蔣公會先搞民進黨

公道啲講
蔣公係柒 但係柒在唔識同土共玩陰招
你明刀佢暗槍

抗戰當年同日本仔消盡哂精銳
將軍都死撚左幾百個
到內戰班共諜滲透哂高層左右
軍情報全部畀土共截撚哂
你估土共真係靠小米加步槍打到江山翻黎咩

48年全民已經有立委同總統投票
要怪怪當年中國普遍民智未開化
成班都畀土共呃撚哂有毛主席有民主中國

哦，只列好既數字，唔好既數字就唔提? 顛倒黑白？ 要人用愛定用肺發電？高雄以前舉既巨債邊度黎? 民進黨仲想詐騙人到幾時?

這種嘴臉你地唔記得啦？

另外韓總既許多計劃都唔可能幾個月完成，摩天輪選址規劃都要唔少時間啦，仲要俾民進黨政府中央卡住。因為咁樣而話佢唔做事唔公平。

話時話呢條友真係智障嘅究極，我都唔明白啲台灣佬點解會選呢條智障出嚟

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

yes
仲有蔣故總統經國先生，雖特務出身，留下功業教人敬重

蔣中正有底線 vs 中共無底線

呢條咁既野都有人同佢站台

so true
民進黨先係捍衛中華民國者

你出黎選特首囉

又拉一隻五毛狗

選贏就準備攞回鄉卡去台灣了

李登輝入去都係忍褥負重

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又一個支那

其中一個原因係個時市道唔係咁好 韓國瑜就打著與中國友好增加互相貿易機會嘅旗號 話賺大錢 發大財 厄咗唔少中年人票

全部都係廢老

戇鳩
用韓國瑜造勢大會d人支持韓國瑜黎打飛機
同上火車上問有無人買唔倒飛一樣

kmt 同ccp 本質都一鳩樣係威權主義嘅仆街

吓
蔣公班精銳由頭到尾都好似冇落過場喎
大部分最後仲跟埋蔣公過台灣
落得場都應該係其他將軍（or前軍閥）啲卒嚟

綠島解放咗好耐啦柒頭

仲有人講李登輝，佢個真身係岩里政男。老牌漢奸。

無錯

保皇少數派啲5毛係區選之前都係咁講
結果係網上同現實都係少數派

米臭系 都唔明kmt有乜好丁
戒鹽時期台灣本共精英仲慘過ccp治下既香港青年
大家都係泯滅人性咁追逐權力
何必攬實中華正統個朵黎講酸話

呢個世界跟本無所謂中華正統 係清末班君主立憲撚救國撚作出黎希望漢人團結既概念黎
綁架哂華東南西北中咁多個唔同語言 唔同飲食 唔同風俗既族群
其本質同暴秦無異 軍閥割據下係戰國思想自由既年代 國共只不過係秦二世同秦三世既概念

真係唔好成堆民國撚衝出黎蔣公前蔣公後 復興前復興後 好撚嘔心 作為香港人只想屌你老味

好明白呢d概念可能係因為佢地成長時期接受既大中華史觀而形成
但做左咁多年人 睇住台灣國民黨咁多年 化啦好嗎

其實冇乜用 中共寧左勿右既獨裁傾向 搞到今日咁都只係遲早問題 習呢種強硬風格既人上台係必然既事
就算習冇上台 都會有強硬派張三李四上台 都係一9樣
之前只不過係唔夠打所有收埋啲爪 對其他國家既仇恨敵視同暗地滲透係冇少過

真係 屌佢廢撚到

諗番轉頭如果毛澤東番生，共產黨起碼一半嘅黨員都要捉去批鬥，成世人打倒走資派同右派，點知後輩個個變曬做資本家，仲要係最無良嗰隻

乜野愛情產業 就勁大陣柒味
可見條友幾咁假大空

香港人反共>支持中華民國＝支持國民黨>韓國瑜係國民黨代表參選人>區選時香港人大多數表態支持民主>支持韓國瑜
呢個係你嘅思維模式?

你當香港人好似你咁蠢咩

一堆住國外住爽的，要回來干預別人的未來，莫名其妙。

點止一半

老毛番生直頭落香港同我地一齊搞抗爭 屌9 777同狗呢班反動份子

其實限定長期居住先有投票權 唔知得唔得
唔係住呢係地方 有咩資格決定呢個地方既未來

一個叻嘅將軍
不過係on9總統

但佢任內出隻689都唔知...

應該你老母死共狗
德械師又唔撚提淞滬會戰全殲

新一軍新六軍又唔撚提
國軍王牌主力由捱到抗戰頂唔到內戰
十個有九個全殲

少時不讀書 大個做p牌

應該可以同香港d籃屍friend到

台灣老K而家咪等於香港藍屍
基本上而家係慢性二二八

Sorry ching如果小弟讀書唔夠小弟喺度道個歉
但係我字裏行間有邊隻字話畀你聽我係共狗？
同埋p牌純粹係我註冊遲咗我都係用大學email註冊，似乎同少時不讀書冇任何因果關係
Ching真係唔洗咁燥底你咁樣好易屌走啲同路人

以你意思 佢班落難台灣精銳部隊 發展到而家俾共諜渣哂旗 咁睇都唔係好精銳啫
所以應該係真精銳已經死哂

國民黨咪聚埋呢堆成事不足 敗事有餘既人咪搞到今日咁。

落選都要俾佢bin c

言下之意係希望中共垮台後，實現聯省自治？咁樣只會變成另一場軍閥割據。定係好似鍾祖康所講，要比外國人殖民300年?

定你認為民進黨會願意管理整個中國大陸? 定以為大陸唔關香港事，一廂情願認為封鎖邊境就無事?

未被事實嚇到嘅五毛
中共送大禮俾條廢物當然可以有野做

台灣人普遍窮 去過幾次都俾到呢個印象我
所以有人係咁叫發大財咪有人信

我所指嘅精銳係講緊佢哋嘅打仗嘅能力，同埋發展到依家都已經第二批人啦都唔係昔日班元老，被共狗滲透晒真係唔出奇，但唔代表嗰班當初跟蔣公走嘅士兵唔係精銳

元旦大遊行和理非手足必加技能

蔣經國堅啲
解嚴，十大建設，堅決拒共，將領官員本土化。

我顛倒黑白？請你認清楚 係國民黨吳郭義係高雄市開爛個頭第一任就舉債，跟住民進黨謝長延接任，係馬英九預算分藍綠，唔批起捷運嘅預算俾謝長延要高雄市自己舉債自己起你唔記得？到陳菊任期還債仲多過舉債你唔講？小英一例一休係確保勞動階層最少有一日休息，有咩嘴臉問題，事實上要求假期就係要公會向公司要求或者自己同老闆講，有問題？

你話韓國瑜嘅政綱係任期內實現唔到，屌咁即係開空頭支票啦 得個講字啦 推卸責任 咁我都選得啦 清水溝舖馬路呢d係每任市長都做 基本野個個都做ga啦好意思拿出黎講。

選慣民仔同炸彈會啲人既諗法就係咁，以為選完之後政綱寫啲野自動落實

果個呀叔話台灣一國兩制可以同中共傾條件，笑撚到我傻左我鼻

高雄以前舉既巨債邊度黎? 民進黨仲想詐騙人到幾時?

結果俾清你踢爆 係由國民黨搞黎 清好野

蔣介石嘅剿共 即係共產黨嘅肅清反動勢力

國民黨同共產黨都係屎嚟

連登都有韓粉啦

一問佢［王小姐］喺邊咪又喺一條柒碌唔識答

戇撚鳩

都真係幾搞笑，係人都知道，高雄債務累積係因民進黨而起，陳菊離任時債務已經達三千幾億，居然有人係到顛倒黑白，一唱一和。

清 睇睇133

下？早排仲有人出黎扯民國旗班民國膠呢？唔係要support 國民黨既咩？反攻大陸未？你班鳩頭縮左去邊？

仲講緊3000億舉債 上面講左係馬英九唔撥資金俾高雄市起捷運 同國民黨開壞個頭 先要舉債
仲有高雄市政府係2018年已經澄清左唔係3000億
你唔睇睇？
陳菊係六都滿意度最高嘅市長你又唔講
你支持國民黨都算 你支持韓國瑜呢d共狗我就忍唔到
btw source

太渣
又俾人挾持
軍力原本勁咁多都可以打返輸
個黨又俾人滲透

覆佢簡直浪費我時間 文盲黎 盲撐L 淨係識攻擊民進黨 韓國瑜係垃圾都照推 覆左佢最後一次已block

個時佢係知道會俾人踢走先自己走先咋

呢個年代係玩經濟唔係玩槍炮 邊度宜居 啲叻人同有錢人就走去邊

真係分做七國好阿 邊個國家制度柒啲人就走去第二度 有得揀先係老闆 有競爭下百花齊放 大陸啲人唔係蠢 讀過書既人都好多 共產黨思想鉗制一但開放 資訊咁流通既情況下 半代人時間可能你已經會見到清未民初/日本明治咁好多唔同諗法既新思想家冒起

現代人民唔係任人魚肉 有大把方法走佬走資 你個打骰人係要搞窮兵黷武 大媽都識走啦仲交稅比你咩

同埋點解係都要覺得香港一定係被動位置 係要彈丸之地比大陸人湧入？唔可以係香港將深圳 廣東連人連地食哂？
如果有地方既人覺得用香港制度好 主動希望用香港制度又點？

唔好唔記得 香港套制度係before清朝滅亡已經出現 比kmt 同ccp 既制度都歷史悠久 港幣係美金support既貨幣 亂起上黎 絕對有優勢

如果你係要覺得只有果三個黨紅藍綠先有stake 就無謁傾啦 紅藍都係屎 你就逼自己一定要二揀一 你反共so你藍 咁點解台灣既綠 香港既黃 或者其他地方將會後起既我地未知既顏色 你完全一啲都唔諗 唔好令自己既思想殭化

你個藍黨當年拋棄你去左台灣 留你係香港 有冇同你講情義 你對未來成個中華圈體系既想像 無必要被過去既情意結束縛

其實可以畀人投票踢走 呢個聯合國都幾戇鳩
算唔算係國家之間一次集體霸凌

美國佬曾經勸過蔣公留低，但係蔣公執意要走

咁投一次囉

個1時美中建交打柒蘇聯wo
美國幫中國係聯合國拎左好多著數，包括踢台灣走

有冇睇返校

我明白你既意思，但老一輩點會咁輕易放棄理想？你所講既，要等下一代去實現。

你知唔知返校裡面既所謂讀書會係共產黨讀書會?

李登輝時代仲係小學雞, 睇D紅媒報親都係話佢係衰人, 大個先知佢先係清泉

戇鳩廢老！等招安？
有軍隊武器，有老美全力撐腰你走去投共？冚家剷你早啲死啦仆街！

對我而言，佢係四姓家奴 (大日本帝國 -> 中共 -> 國民黨 -> 台聯)